# Как используются параметры стандартной атмосферы (СА) в гражданской авиации.
Используется для расчетов и проектирования летате... обработки результатов геофизических и метеорологи... приведения результатов испытаний летательных аппара.. приборов к одинаковым условиям.